其實黨鐵入邊己經開始分左兩班人

大家要推盡佢

渣實黨鐵春袋

入邊好多年青站員同Car佬支持你地！

呢到有update！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

[知己知彼]我地開始有收成

求下各位
出去發夢, 大家撒退果陣
可唔可以唔好破壞個站
你唔搞爛D野, D車係會照開, 因為好多車長都係自己人
但係你扑呢樣扑果樣, 真係開唔到車
係咪想好似831, 太子站80幾個手足係月台等死拉晒入臭格先叫嬴?
係咪東涌萬幾人係東涌走唔到, 行幾個鐘先叫嬴?
你如果係覺得出黎發夢, 趁人多扑爛個站, 只係證明你無膽
你要扑站, 星期一至五, 24小時任你搞
唔好係手足要走既時侯, 斷手足後路, 你死全家祖宗18代都還唔到